[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (57) ＳtＲoＮg ＨoＬd

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知 -

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 www.youtube.com/watch?v=rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //

＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app已更新，可以scan設計QR code，同埋連機時可以快速打字傾計。

Ｑ：我見人地玩得好快？
Ａ：隻game最主要嘅精綷係由零開始慢慢認識你啲島民(記得留意島民同NPC啲對話)，發展同裝飾你座島，睇住座島點樣一日又一日咁進化。一日玩一陣又得，一日chur(十)幾個鐘又得，最緊要啱自己play style。預左你玩幾年架啦。

Ｑ：幾時先有得 買大頭菜(蘿蔔)，____，____？
Ａ：起左商店先。

Ｑ：點為之「摸」？
Ａ：去人個島擺人地啲道具入袋之後物品圖鑑會有record，之後去返自己村部ATM可以訂嗰件貨。「摸」即係擺入袋之後再還返俾人。

Ｑ：點樣加速對話？
Ａ：按B/長按R。

Ｑ：去外島請左啲新動物過我個島要幾時先會搬過來／幾時先有新島民？
Ａ：keep住玩落去，有一日去揾狸吉(Tom Nook)會叫你幫新島民起屋，做好要求就會有新人搬過來。

Ｑ：用遊戲內design app整嘅圖案可唔可以分享？
Ａ：開左時裝鋪就可以upload上網分享俾人。

Ｑ：點俾禮物動物島友？
Ａ：間唔中對話會有得俾你揀，而機場心意卡都可以連禮物寄俾動物，佢地會回信。

Ｑ：點做遊戲內好友？
Ａ：首先去機場揀同好友連機，會多左個好友app，之後去加左Switch好友嘅島玩一次就可以加。(有錯請指正)

Ｑ：點寄家俱，衫俾其他玩家？
Ａ：加左遊戲內好友起狸貓ATM網購可以直寄俾好友。

Ｑ：見到流星可以點？
Ａ：空手㩒A(好似仲要用右菇轉視角見到個天)第二日會有星星碎片執。

Ｑ：掘完窿種唔到樹／發光窿唔俾我種錢袋？
Ａ：要揸住個鏟先得。

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花。

Ｑ：落兩駛唔駛淋水？
Ａ：唔駛。

Ｑ：點先可以經Internet去人地個島？
Ａ：請人來嗰位要去機場（遊戲第二日後解放）開放你個島，同時會俾個代碼你。去人個島嗰位去機楊入代碼就得。如果加左Switch主機好友可以唔駛代碼咁開放俾好友入。需要有Nintendo Switch Online會員。

Ｑ：去人地個島時個過場動畫有無得skip？
Ａ：無得。

Ｑ：點炒蘿蔔(大頭菜)？
Ａ：星期日早上入股，平日每日留意價格，啱心水價格時賣去，去朋友島賣都得架。

Q：咁多巴絲分享作曲/畫畫QR Code係有咩用架？
A：遊戲起左office之後可以揀一段仔自製音樂做小島鈴聲，間唔中會起遊戲度聽到首歌。而QR Code scan返來嘅Pattern可以著落衫度，又可以鋪落地度，亦可以用作家俱設計等。

Q：無人島個地型係隨機定固定？
A：一開始會隨機gen四個俾你揀，遊戲進行到一定階段會解鎖整理地型功能。

Q：一個島可以有幾多個動物村民？
A：十個。

Ｑ：合成好慢？
Ａ：狂㩒A可加速合成。

Ｑ：生果點種？
Ａ：掘個窿，再掉個生果落去，等幾日就有收成。

Ｑ：地下有啲金色嘅光？
Ａ：掘開佢會有錢袋，掉返袋錢落去會種到錢樹。

Ｑ：幾點轉第二日？
Ａ：早上五點。

Ｑ：點樣跑同靜靜雞行(唔想嚇親昆蟲)？
Ａ：跑 > B，靜靜雞行 > 細力推磨菇，捉昆蟲時持網可以長按A預備。

Ｑ：鋪左啲畫落地下點del走佢？
Ａ：Y

Ｑ：點掛自製畫去牆／著畫...?
Ａ：去設計app度揀幅畫。

Ｑ：唔夠樹枝！
Ａ：搖樹，同一棵樹可以多搖幾次

Ｑ：石頭/礦石無晒點算？
Ａ：用鏟／斧頭鋤石頭，下面Ｑ＆Ａ有張圖係秘技。

Ｑ：點樣成棵樹移植去其他地方？
Ａ：食完生果可以成棵樹掘起，再去第度掘個窿種。

Ｑ：點解石頭一劈就爆？
Ａ：你食左生果，特效係會劈爆石頭。

Ｑ：點一機多人玩？
Ａ：首先部Switch要開多幾個profile先，再用嗰啲profile入game做教學。之後隨時用遊戲電話app「召集村民」即可。

Ｑ：玩到幾時先有______？
Ａ：玩落去咪知囉

Ｑ：有啲氣球飄下飄下點射落來？
Ａ：用丫叉

Ｑ：點樣擴大個背包？
Ａ：用5000miles可去狸貓ATM換「口袋整理技巧」

Ｑ：點拎丫叉/鏟/杆/梯...？
Ａ：玩耐啲就有多啲捐野俾狸貓/貓頭鷹，多啲同NPC傾計。

Ｑ：點去「外島」／「下西洋」？
Ａ：去狸貓ATM買機票之後去機場。

Ｑ：「外島」有咩特別？
Ａ：有機會有稀有花 蟲 魚 礦石，有巴絲話毎個外島都有一個蜂巢同一件家俱(可能要搖多幾次樹)，間中會有漂流瓶。

Ｑ：一開始點拎多啲鐵礦石／其他素材？
Ａ：2000哩數可換機票去啲素材豐富嘅島。

Ｑ：點釣魚？
Ａ：瞄準魚頭，咬實左魚竿先拉佢上來。

Ｑ：有無私人儲物空間？
Ａ：有私樓住之後就有

Ｑ：點叫醒海邊隻海鷗？點揾佢要嘅野？
Ａ：同佢講多幾次野；留意沙地有野識噴水，掘開佢。

Ｑ：無位擺野！啲野周街放有無問題。
Ａ：擺住出面先；無問題。

Ｑ：啲屋/設施可唔可以調位？
Ａ：有office後就可以調。

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先再掘。

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略。
Ａ：

設計無人島

設計無人島國passport 機票

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，方便轉成更高清pattern，搭上面一齊用效果更佳

設計無人島主題曲

4月1日-4月12日 - 復活節Event

4月尾 - Earth Day Event

又新帖留名

Lm

新帖留名

話時話，見你地打啲蘿蔔價錢出黎，
又唔寫買入價。。。。

哇屌 啱啱開650都賣晒
有冇人知邊到重有貨 日版 4百幾都接受

但人地買幾錢關你咩事

eshop買唔得咩???

應該4期
睇埋聽日個價先
(81/99)x100
第一日:81/105
如果3期就

你問呢到個個都玩緊嘅人

點答你

數位版啦

有冇清可以比我摸下蛋白粉

波型就好笑

留名
芝牛巴呢

做咩

頭先斷左?

69

芝巴
希望平時幫阿婆過馬路有用

有冇人有三色玫瑰各x3？俾返花/種子/生果/傢俬你

如果你方便 我想黎買衫
或者夜啲你得閒先

真係好15 16 一邊好撚想玩 但之前買開都係日版
儲開啲盒

你高過85% , 有機會中㴲減。。。??

想問設計無人島個網有無得較地形

650都買 唔怪得越嚟越貴
好過炒大頭菜

Gergory購物團完滿結束

Amiibo card旺角加價
50上到75
第一期上升
睇怕係第四型

想問樣野
因為我個邊今日開公所已經買滿5件睇唔到，哩數既都可以送禮嗎

你放就真係跳喇 急咩

仲有得跌 放心

我屌你老母

之前笑得人多 報應喇

後面個呀姐好hea

lm

睇定啲

幾型呀

今朝 $148

下午$149

聽日跌?

係咪巴打們已經買哂黑色口罩同雞蛋裝

等下轉

成隻奇行種咁

買左2萬蚊衫
多謝巴打開島

我都中撚咗呢隻
拖低晒成個島成個平均顏值

聽日一定係大奇蹟日!

有冇fc

啱啱返返自己島

請問星星碎片有咩用

有冇得JOHN

會唔會有第二轉

口服 每次兩粒

4個鐘一次 一日唔可以食超過4次

巴打平時j開princejoyce?

同果隻黑色核突豬有得fight
講完講唔好貼圖

真子大佬當然有

咩生物黎

好似反轉色彩咁

咁我唔去了
仲諗住晏少少去

屌

第一個露營者必醜係咪定劣嚟

好賤, 我笑左

咁多

另一個SAVE係綠色雀班鴨

好撚應

第2日玩 有冇人開個島比我周圍摸

話時話
好耐之前一堆人話團購amiibo card
好似團到而家都未有消息

屌你

嚴重懷疑老任派啲醜角出嚟 水你地買amiibo卡

屌，呢個先係正常顏色囉

我上網睇老任早排好似有再版
唔知出貨未

多謝巴

我都係佢
不過搞掂左了

我屌 笑撚到仆街
正常好多

呢個正常好多

屌 笑死
可以整張對比圖

好恐怖

葬身火海

笑死我咁撚樣嘅

好似嗰d雪男

晏少少再開
真係買衫都買窮

北島今日又係落雨
已經落左幾日雨
有藍色咖啡機同吸塵機
有無人想黎鳩嗚釣魚

好得意呀 好襯d 桃家俬

玩咗一陣 買咗層樓 同埋博物館條友會黎 但都要等到聽日
今日仲有咩可以做

笑撚死

好靚好有心機

好靚啊有冇教學

有冇人間鋪大頭菜賣100以上
想套現還少少債

轉左色好睇好多喎

好靚啊

不停釣魚賺錢
為星期日買蘿蔔做準備

請問有冇巴絲可以代整貝殼床

團完啦

105有興趣嗎

嘟哂了

$133

真子同眼可以入嚟

117岩唔岩

巴打有密碼嘛？ 想來買咖啡機

會唔會到時未有商店 我未有得起

有派過貨咩？

多謝 但係依家服裝店好似可以share個design

方便開島嗎
Fc: 4382 8959 6682

私底下約啦當然 你都有買咩？

起商店唔耐, 走一兩轉外島就得

好多隻兵

唔同品種既花好似會吸引唔同既蝴蝶？

法國種風信子就成日有大藍閃蝶，種菊花就有烏鴉鳯蝶

我欣賞你知道要起商店
你正常玩嘅話係趕得切星期日之前係商店

要推廣粉紅兔兔

無喎，我自己rakuten jp買

你都整翻個杯

我冇菊花都有烏鴉

想問我幫第一個營地動物搵完地後
搵狸克佢話咩公共設施...
果句係講咩？

同埋，我依家係咪可以出外島繼續搵動物?
定只能靠其他動物入黎營地邀請佢？

巴打，可唔可以去你個島到R野買？

深色花就會有烏鴉蝶

要幫第6隻起屋佢住埋入去隔日第7隻先係去外島

技安黎架

夜少少

拎哂啦
中埋D垃圾

係咪要買online plan先可以玩online?

有啊 唔多人想買不如留低fd code?

Poor

你要買offline plan

有啲微妙

有冇巴絲可以比個島我參觀下 同埋去人地個島做咩 我搵唔到野可以摸
頭先求其去咗個島 去到係凌晨 釣咗條魚就走咗

明白
咁我留返d券
等佢搬完第二日先用黎去外島
謝謝

想釣魚

好彩自已鄰居都正正常常，仲有隻嗲到暈貓女，日日都去海邊拉筋

動物之森幾時出PC版

0586-0731-8606 M字頭
感謝

後日

標準裝束成型+ Gergory代言人

救命好好笑呢個問題
不過有7日免費試用嘅又，可以算唔駛買掛

我頭五隻都係正正常常㗎屌

有一對男女大猩猩既我表示好羨慕

add左啦

宜家過嚟 要水果？

Shameless Animal Crossing Clone Coming To PC

我有方程式 但今晚先可以開島

做得太多次time traveller,啲蘿蔔爛晒

唔使手信 唔好踩花就得

0446 6101 9336

唔介意add埋我1419 4137 7021

現價$135

Strong hold

抵死

我既新鄰居

抽中

點解我個啲鄰居好似玩緊唔同遊戲咁
我懷疑我玩緊生化危機

隨機架，佢有來頭？

Game最新報價$598 信和

痴鳩線

暫時我d鄰居行可愛風

熱門角色黎

Amiibo card炒賣價top 5之動物

唔比點解要比GAME舖賺都唔去買eshop版

52蚊都未跳 慢慢等啦

成日問我着褲定着裙靚D，佢成間屋都係粉紅色

佢應該top 1

，lucky

搵唔到你啵

今日最高價37蚊

黎露營個隻青蛙太樣衰 係咪唔理佢就會走？

有學識

錯既

想問下Switch d相點樣send去手機？

我果隻應該聽日黎

唔好意思打錯

原來將螞蟻捐俾博物館的話，佢哋會逃走去隔離間辦公室偷咖啡杯旁邊的糖。

大頭菜買賣心態

星期一：300啦300就賣啦
星期二：企硬300，怕咩
星期三：退少少250啦，250照殺
星期四：200！無得再減
星期五：屌雙位數照殺呀

i can I can

夠串咀, 我鍾意

IFC見

Strong到星期四再算

你好意思講出黎果下勁

人哋都係分享下爛蘿蔔嘅心得姐

屌啲鄰居好撚樣衰
係咪有方法趕走佢地

拎螞蟻都係靠佢

D居民好樣衰，有冇得換
起頭唔識玩，頭3個是但叫佢地黎住
點知岩岩玩到第一個黎露營既居民，仲樣衰過原先果d,但我又叫左佢搬黎住，可以點搞

又一個TT死大頭菜
一日會有幾個

儲夠10隻之後先可以開始換 好似係

禍不單行

每日係外島見到既動物係唔係有限架
今日洗左三次邀左一隻之後，再出左兩次外島都變左無動物

可唔可以加埋thx7963 0096 3215

1.Amiibo
2.儲滿十個居民等露營刷新
3.等佢自己想搬

office升咗級搵隻西施就可以

今晚有無北半球既巴絲可以開島比我釣遠東同金樽
因為聽日要全日開島比人釣魚
會自己帶魚糧

儲螞蟻圖鑒姐
冇事嘅

你好似好想釣
其實我今日放工先玩, 可以開 但我成地野

好癲

好正 有性格
好過其他巴打中埋堆鐘意少女風，粉紅色嘅大猩猩

thanks ching

可唔可以入嚟偷嘢呀？

請問一下如果我呀哥個user買左上網，但係我個user冇買上網，咁我個user係咪上唔到網？
有冇得連動之類
唔想重新再玩過

有冇日式家具摸
想摸熊公仔

唔可以

因為我星期六日都每日開十幾個鐘比人釣魚
我淨係釣魚,唔摸野唔執野
想自己慢慢開D物品

咁都有得炒

咁貴 日本券圍返先360 澳仲平300
呢d成日入嘅驚唔洗實體啦除非收集控

將你呀哥個ACC 轉FAMILY PLAN 比埋你玩

有，但今晚想去你到用50個魚糧係碼頭釣

想周圍摸下野

要加錢？

廢話

隻game大概幾錢合理?

屌，唔撚係呀

比隻咁既野我

露營隻動物係咪一世都唔會走
已經第三日住係度
想其他動物搬入黎 呢隻好醜

巴打是咪玩我
我想今晚釣然後你今晚過黎
今晚返去加你,但我唔知有無位,因為呢度都幾多人加左我然後想釣魚

第一隻好似強制要邀

聽講可以合埋變粒大星
唔知係咪真

想問 如果我用Lite黎玩, 個save係跟機定跟ac?
如果我遲D想用返switch玩 有冇可能過返個save去新機到?

你成日開島辛苦自己

露營地睇黎得斷save大法可以阻住？

咁惡㗎你

你試下睇頭POST

我有一隻幾好人但真係好柒好想趕走佢

再嘈對住你個島D野按Y YYYYYYY哂佢

呢隻真係唔掂，我本身仲有隻叫剪刀，又係奇奇怪怪咁

我都加咗，好想要，麻煩你！

依家大部份都係呢度既巴絲,入過黎幾次慢慢大家都磨合左點玩
執垃圾執少左好多啦
係有時D人入黎招呼都唔打,買完野就走
仲要唔經機場

頂
未到聽日隻犀牛已經除左副鏡

7粒變 派大星

態度正確

哭能左

accept左，畀少少時間我執下嘢先

4點幾放飯加你ok?
我都想要
料我自備

一陣入

我第一隻都騎騎呢呢
唔邀佢唔會走 硬食

我有
巴打仲要?
想要百合,菊花,風信子

想john 無fc

我都係呢隻

有得合架咩

呢隻ok wor 好少呢d style
有一隻係到都好呀

真係架？
我已經特登唔同佢講野
希望佢聽日會走

揾完冇用架
投訴咗好多日都係換件衫就算

想要加一

已fact chk逢星期六晚上K.K.會嚟開演唱會

有冇人知班長係咩來頭

我明明起間屋俾皇獅住

佢無啦啦搬咗入嚟

你咁快5星？

想請教下我有副眼鏡㩒左收起來
之後可以喺邊度搵得返

有冇相睇下

唔會

唔洗諗啦，我3日唔理佢佢都瀨死唔走
認命把啦bro

3星就會開

佢點先黎到？

X制

整左比離絲佢間房有

佢個樣好邪教feel

比我過你到用左50個先呀，跟住你黎慢慢釣到有為止唔夠魚糧比埋你又點話

我淨係想係南半碼頭釣大野

但五官端正

#300

一陣去你個島整

咁我今晚返去加你
你差鯊魚個D?

你唔係黎敗家咩？我整野食掛機中

想釣魚 3236 3085 0432

班動物無性

想黎贊助你

想請問上個 post 有位巴打服裝店有黑口罩, 黑背囊賣
係咪未開始
頭先做緊公司野忙緊, 追唔到 post

如果佢識笑咁就更好

我岩岩用晒啲錢黎買衫
釣下魚一陣再過黎

可以呀

個個絲打黎

玩左3日，有冇人可以加我比我摸下野
7963 0096 3215

笑左咩事

加啦 自備材料 3點開島

係呀想要釣魚影有旗個d,未釣過，多謝你，今晚幫你刷到出遠東同金樽

推

果個人一定係好善良

好想死
我係頭先上面反白左果隻大猩猩

有1蚊慘撚過乞衣

咁樣

咁PS4有D online唔駛PSN PLUS都玩到...

我隻鱷魚都叫戴咗一日
你一日都無

btw我隻嘢除咗之後會放喺屋企
再隔多一日就消失咗
回收箱都無 唔知去咗邊

想要黑背囊

屌 我仲起喺山頂俾埋泳池

諗住皇獅住 佢老味亂入

趕走佢先

掉撚左落河, 遲D你會釣到

我可以開比你 我掛機玩PS4

星星棒，可以變身換衫

但間屋起好會無啦啦有野住?你咁樣我唔敢買地

No ar
你唔可以劃定幅地，因為過日就會隨機住客
你要佢第三次露營地先劃地

可以嚟個甜心變身

招呼都唔打
所以我唔開島了

有無人要竹棒DIY卡

會 仲諗住起定俾皇獅

起完第二日無啦啦住咗隻入嚟

狸哥做生意效率好高
你吉地一日 第2日已經幫你搵到人入住

IT貓巴打

好想要多啲Diy card

想問第三至五隻村民係咪都要自己邀返黎

加左 L字頭

好在無手多劃地

是 搬返佢落嚟先

係, 但一見到個 list 就知有排儲

即係amiibo刷三日 到佢話應承真係搬黎 到時先買地？

想要

我琴日仲送佢壹鈴比佢
仲未放出黎
又話鐘意做尖

是

可能平時係街舉緊

已add 請問需要咩材料

預你儲成年

我懷疑唔止

加左

要啊感謝你！
我要花，俾返種子你好嗎？

係我島個D巴絲晚晚都係咁釣,釣完行過黎曬命
唔知佢地點釣到咁多出黎

你已經釣哂南半既魚啦?

可Join嗎

我差d都心急左 想買定副地係我間屋側邊 好彩上黎睇睇先

不過其實有AMIIBO既話無咩所謂
AMIIBO滿人之後可以揀指定動物搬走

唔知係唔係開島多人釣易刷d,我好多魚都用魚糧釣出黎依家趕緊工，就有100個魚糧

已add

未 不過好難搵南半球既場, 有D魚又要日頭釣仲難
所以2個月之後靠自己算

我主動hi完都唔會理我個D我都刪左
寧願留D真係有心一齊玩既朋友算
反正呢隻GAME單機都一樣玩到

種子花我都啱

如果惡到煮人黎食都叫善良既話
佢都算善良掛

thx
加左之後點黎 係咪要等朋友開島

好似去左狼蛛島
但依個時間冇狼蛛
又曬左2000

比單數
比雙數都好丫

Accepted
我去你度？

如果有巴絲齊料，我今晚可以幫你DIY

之後要點

呢個你要問下佢地
好似有一個兩個巴絲已經齊哂,佢地會報位邊度有鯊魚

okok

我過嚟你個島俾你？

我捐左10k比個fd

amiibo 卡 ??

咁我重新玩過，但係有D野唔洗做，唔洗捐野比隻貓同博士，冇左啲DIY

你可以入黎我度釣,基本上我online就會開島
不過有時可能掛左係度覆唔到msg
呢兩日都盡量開比人釣
聽日特登早D返屋企開島比大家衝刺

我相信有既都會係tt撚

我ADD左你
W字

真
咁搵日刪曬所有佢

開左

好人有好報

衣櫃有架

有冇南半球既巴打可以開島

我得2金，火箭點整
個機器人整完征服地球？

係 想要犀牛同章魚燒

你點對人,人點對你架姐

淨係幫絲打整

OK, 開左! 但我冇汁島

加咗 謝謝

每樣都好高難度

明明你最愛格劍

唔係
第三日去見佢前劃左地先

比多次機會你
再嘈我拆你島

成日比野我摸 佢個d動物好撚得意

咪做爛市啦頂你

葡萄

巴打嗰黃金地板無發光
下西洋仲拎埋金錢地板方程式

金唔難搞～頭三樣先麻煩
因為我買左隻哥斯拉，想整隻機械人同佢左右門神

完全啱聽
巴打可唔可以add你朋友一齊玩？
我又係 有d人粒聲唔出黎到 招呼都唔打好冇癮
呢幾日都自閉玩
想搵d啱channel既一齊

我嗰日有同你Hi到斷線 唔好刪me

遲下d蘿蔔高位岀，我幫佢地起埋

做咩爆我大獲

如界買到, 可唔可以影下個 packing
驚買錯

放低望一望舖頭就走 而家黎

SD 左個GREGORY比你

我夜啲會再開

好 等我收工先

thanks

有無得加

我去襯人地到一定嗨
無野了

同意，個個淨係衝買野，所以我都開少左島

貝殼床開左島喇
加咗fd嘅巴絲:

當然可以
你留FC比我,今晚返去加你

我都想一齊玩，可唔可以add埋我 3236 3085 0432

日森都係得返炒價

玩到露營地第6隻動物
想問下第7隻交左一萬蚊後
去哩數島都見唔到動物
想問下係咪要擺埋位先可以去哩數島刷？

傾下計HEA下,反正除左釣魚要趕3月尾
hea下其實都幾舒服

有冇人有三色玫瑰種子交換
我有紅白色菊花種子，紅白色鬱金香種子，紅色三色堇種子同紅橘色銀蓮花，所有生果都有，睇下需要d咩交換

返去加

唯有等
呢隻game可以慢慢玩

你講到好似我先係無禮貌嗰個

我有

唔係呀
你誤會

可唔可以加埋我
2416 3942 1317
到依家入人島都未試過摸野

加左fd你話開左島等人地搜索朋友島就得

仲洗密碼？

南半球Sw-2894-1703-3504 thx !

個倉咁少位
迫人送堆唔等洗野俾動物

隻犀牛又戴返副鏡
我望唔透

有1600個
感覺都好快打爆

佢怕你會嬲 想氹返你

是日雙倍價格出售

禁到a制就爛先賣幾千蚊好似好唔化算

南半球068426214421 感謝

我鐘意係咪唔畀先

我今日送左件衫比男子汗
我日後送除佢面罩

隻game想你將啲嘢係個島擺出嚟

捉藍碟或釣大魚都有

我諗起之前見到呢個

你哋兩個咩事 有牙齒印？

大家都咁串嘅

實塞爆斷線做唔到咩

太多樹枝想用哂佢

原來去到1600
我依家先400

第一隻黎camp個隻係咪一定要硬食

點知佢:0)
以為自己好叻掛

係

每日都有人問

傾到粒章魚丸又嫌我煩

你太敏感

算佢啦

我好緊張, 聽日到我果隻
希望順眼啦

無問題
下面唔好再接龍啦

我隻隻都嫌我煩
有隻今朝仲話
尋日同你真係講左好多野呀

知啦我星期日無出街

黎緊黎緊

笑死我

我無加人 你搵錯

岩岩makuto 巴打好似斷左線

星期日果陣係話我前一日好似成日都係島玩

可愛大哂咩 咁串

游絲，你想要果個煮食爐要等多日，因為我尋日買爆左五樣野...
聽日到貨即寄比你
好多謝你送嘅和式野

拆左 無得你敗家

隻蜜柑貓到依家都唔願出黎行下

威脅

做運動好似會著返自己衫，我隻牛佬都係散步先戴我送頂泳帽

送佢返無人島

有鶴個掛架勁靚

有無人日日都買唱片
KK Cruisin’ 好正

可唔可以加埋小妹
小妹鐘意拆人島

放心喎巴打
一定係樣衰既

50=1 ifc見

頂 我都係 個個都好似嫌你煩 又唔係可愛 好想送走晒佢地

正

揮手

好似睇性格
我果幾隻都係笑住好開心講
見人地果啲會嬲樣

第一個露營者一定係樣衰
硬食走唔甩
定劣嚟

有無巴打開島玩下

第一隻好似一定係樣衰

我記得有人中SSR才俊貓

我嗰隻
決定成個禮拜都唔同佢講野

我嗰隻好型sorry

我都想join 南半 釣魚

今日俾我 FF 下好冇先

大笑左

佢地係開心樣 但難得唔出島玩 同你講幾句又嫌我煩

好似已經好過猩猩

送狼蛛比佢

嘩屌
隻動物教我整積木矮櫃

好似中左輻射

而家個島俾人輪緊
個個破晒產
如果有佣分 我駛鬼出錢起橋

睇落英倫豬都唔係好樣衰姐

唔好提 一出屋企門口見到狼蛛 一出比佢咬 然後無再見過

我初頭都應該漏咗一兩日

我而家想過來, ok嗎???

你睇下
我有捐一蚊

好過隻反轉猩猩啦

想摸摸竹燈用熊人交換摸得唔得

要成22萬 我朋友男仔唔鍾意送比我
我成副身家都冇咁多錢

諗起之前有個 post, 有隻個頭好似著住底褲咁

星星碎片其實有咩用

我啲隻係王子sorry

唔係同人交換返嚟嘅嘢
專門收集得意衫

期待星期六晚KK來開演唱會

有興趣！幾時開島

你開比我入黎

好想買，不過冇錢如果d蘿白炒起我22萬都買

你地果d都好樣過我呢隻，硬食

好可愛喎

隻色奇怪咗啲 但好cute

冇入過去
原來有唔同色架

keep底佢之後整啲好野有用

大哥哥

件3好正

我fc

我覺得佢幾得意

我寧願供樓依家先供緊三十萬

留個名先 1556 4877 7680

愛德哥哥....

屌我都係呢隻
見twitter好多人都中呢隻

一齊玩

呢套衫有無出個頭？

其實做乜要驚d動物樣衰 d動物都冇怪過你樣衰啦

呢隻開頭覺得麻麻，但入嚟住變咗it鼠就覺得幾好

有性趣

1647 3400 2718

毒撚鼠幾正呀

陰影嚟

我都係呢隻
拿拿林玩到十隻再逼佢走算

日本仔鍾意摔角

有冇巴打有豬咀,鴨咀 我有安全帽,熊貓中中可以交換摸

供到再起就2樓，唔做樓奴想任性一次

要唔要 不過我而家身家得番200 暫時冇錢寄

愛德哥哥

伏架？

咁都唔識

王子間屋仲豪華過我

perfect match

啱啱玩到第二日 想問下我賺夠點數拎去還錢定應該賺夠錢用錢還？

有錢仔，睇死佢到時唔岀錢起橋

J巴做乜變咗性做女人

隻眼成粒螺絲咁

話唔定樣衰動物先有稀有diy card

加了 遲啲可否嚟你到釣魚

呢個post到底咩年代嘅人多

好得意喎
我個隻乜鳩豚皇先柒

佢部琴勁靚

巴打幾多歲

8459-7561-4304 唔該

唔識個d應該要睇一次經典之作

呢隻好可愛呀

係 哇 個試身室入面 真係買到窮

added

男裝女僕會唔會好怪？

可唔可以入嚟買貝殼床呀

唔識，岩岩先玩sorry

巴打 要咩料呀 貝殼床

係咪要齊晒家具先有新鄰居

南半 SW-3523-5146-4134

唔啱心水，繼續揀

好今晚幾點好

你真係唔識架喎

Office都未起無咁快

家庭plan爸爸為左供樓 鍊成個女

你搵搵前面個code
4點前我都得閒

我過黎比銀兩你
最上個架要22萬？

我都係咁諗

有冇睇過鋼鍊

我第一次睇完真係發惡夢

開左咁耐冇入過去

暫時未見

我想破例首次摸野
問王子摸佢部琴

巴打真係好有錢

屌 公平咩

第一次玩AC
而家玩係第2日暫時無咩野做
係咪要等現實時間過先有新野 例如有其他動物加入咁

+左 有人試緊衫 你睇下黎唔黎到

都唔知有無你消費既0.00000幾個%

你係頭先黎個位巴打？

你睇fa定03，我個陣小學12點先播03，勁撚驚

係 頭幾日少啲野做
冇野做就問下nook做咩好
都冇既話就出外島扑下野釣下魚

但佢地一蚊都無捐喎

紅色勁高級和服架22萬
咁我而家開一開機 比你入

王子：收埋你隻污糟手

邊舊野廿二萬

好想摸

真子個島叫咩名

係你到釣魚得唔得嫁？啱啱唔記得咗要買衫 啲錢還咗價

03 哥哥迫我同佢睇

帶定錢先
破產

係咪未加fd

03好deep

下Jjj乜仲未有人知你嘅秘密

都好貴架要用miles 換

冇問題 小心我d花就得

你到底有幾多身家

我條女好正

唔like 03版

唔該曬巴打

個島我架，達地我比錢

揾唔到個code

我到依家都仲記得佢開聲果下

佢唔係有貼過？

大家可以黎我島度影下相
請自備拉炮
另有黑色口罩 白色口罩 倉鼠同其他野摸
摸完放返低
密碼804MD

狸克：

Netflix 有得翻煲03

佢有唔小心貼出嚟

有冇人知今日咩價位？邊度仲有得買？

我好記得

你著到好似luffy

我以為你講緊寄壽司衫

我好似好早嗰時入過一次

但我想要啲夢幻啲嘅野

有聲

氣球禮物係女裝黃戰士裝（裙）
有無人有男裝

係po錯圖

入緊黎 唔該巴打

黑色架嗰個

決定擺隻反轉猩猩喺荒島
唔搭橋唔起斜坡
摘花食啦仆街

岀海la船長

兩樣都要

Add左

另有河貍大叔
賣魚俾佢會高價少少

嚟緊

佢都會出到廣場

我都想入黎摸22萬呢d高級野

笑死

嘩好勁 好襯你個島

保護色巴

好多人入我排緊隊

實測無橋都出到廣場
無斜坡我估都出到黎

留sw 寄？

我起咗佢上山頂用火圍住佢 目前仲未見到佢

買唔到嫁

yes

full左

憑甚麼
見一鑊斬一鑊

你搵到路先算啦

我想問點用表情架？

一陣入嚟得唔得

絲打會唔會想要個池 或者流水素面

等村民教左你之後撳ZR

唔止有奸狸
重有洗人唔駛本既箭豬 我做埋款待 人工又無 分佣又無
成個島又要我起

想入黎玩

H字頭 黎緊

你係無人權架

斷咗嘅

用amiibo 可以換人？？

巴打你為我帶來希望
跟機先

今晚。等陣出門

4仔
係街用緊手機data連線
唔知會唔會斷

但佢有隨意門

想要支燈同櫈

好多人入黎

Sorry 斷左 再入過黎 密碼L1KM9

變身棒係咪唔會爆？

我想去北半釣魚 有冇人開

黎緊

呢隻係之前巴打分享過IT鼠呀
好可愛呀

加州萬里黎

強國發達大計
$$$ 換道具

我想要支燈

搶機票中

街場黎自己入黎

coming

講到搶錢
強國認第二冇人敢認第一

好易斷
訊號一drop就斷

我有啦 ~

入唔到

北半鈎到咩

係咪開完office第二日就有動物入黎
聽日就到 好驚係樣衰

我屌
利申：賭馬jj

好日式好靚

仲以為可以回報下你

Lm高價位大頭菜

你要再等多日整camp

斷線？

如果真係刪會加返你地

你等等我要睇吓寄唔寄到

我太敏感 無事

淨間仲開唔開！ 啲粉紅色嘅野好靚啊！

新人報到 琴日老豆最後都買比我啦屌
依家唔使番學 可以玩足十幾粒鐘
喂喂 想問下點先可以過到河

玩左三日 咩都唔識
梨島 BCJC8 想搵人一齊玩下

我去睇下先

游，我想問你係咪Sxxx?長洲島？

搬遠啲至少冇咁眼冤

想問下個編號係邊度睇？點先知自己號碼

第二日有棍

等聽日呀？ 屌 今日可以做咩好

入唔到，放棄咗

我等緊間屋起 好on9

一齊3344 1708 8309

巴打我都想摸下張枱

小朋友，今年幾多歲呀

等唔到聽日就搵人幫你整返支啦
BTW，老豆買game咁好，我用哂成副身家買，要食麵包皮到月尾

就係要北半先釣到WO

入緊黎

屌去咗個外島，化石又冇粒，傢俬又冇舊，大魚都係鱸魚

唔係啊我動森都係游
巴打嗰島次次開都好多人可能我未撞到入去

理論上唔係果樹/竹樹島都有傢私,係咪你劈左d樹呀

唔緊要啊唔急

張枱係非賣品
摸完都係買唔到
利申：摸咗都買唔到>.<

傷心
好和風好靚 點都好 唔該曬

係會有島乜柒都無
得礦

利申試過

開三分鐘

Sorry，希望下次可以過嚟

邊到? 日版?

我有冇加你？

關你燃 頭皮仔

邊位係長洲島島主？

好傷心 點解我會被人叫巴打

唔洗sorry
有機會就黎

玩登入？
搞得黎1分鐘都冇咗…

我無錢買 唯有叫老豆買 叫左好耐架啦

哦

順便交換化石 有10幾粒 鐘意帶黎換

開到16:01
地下全部野任執
花任踩任摘
生果任搖
密碼: LMFAO

或者我來你度，欣賞你啲藍色系列

入緊
等等

班動物係咁送衫比我 仲要係送裙 點著呀

夠鐘囉喎

關左了
玩得好開心
多謝大家幫襯

你好似笑我 我先話你

A字頭名

呢個係我

黎唔切

跪了…………

光速入咗，thanks

真係好唔捨得

巴打個島好正

仲要後日先有camp
睇到你地啲島民
有啲擔心

牙青大白菜幾錢收

想問玩online需唔需要買switch plan俾錢?

你走唔甩

我自己都係北半
釣極都唔得

要

又斷左..

大家可以黎我島度影下相
請自備拉炮
另有黑色口罩 白色口罩 倉鼠同其他野摸
摸完放返低
密碼46Q7Q

請問食野需唔需要有野食？

快啲改變主意唔好搬過嚟

11點睇個陣8X

熄game大法

再黎

Okok，收到

個島好靚

你要鏟我了？

我剛才拎咗啲蘿蔔走，好開心

有冇巴打可以開放個島比我入下
未試過連機想玩下

我燒咗佢間屋

嚟緊玩下

冇用 開完廣播佢就會save

Add左 黎得

比隻章魚妹啦我
集定氣先

恭喜你，nook成就獲得

Hello

玩咗幾日
好想必動森amiibo卡

可唔可以教較快個時間令隻GAME行得快D

佢間屋仲靚過我

可惜感謝曬

Mongkok加咗價

終於搶到

做time traveller囉

不過聽日嘅活動無你份

建議唔好
你會玩唔到活動

巴打咁後生仲有咁多年命, 慢慢玩啦

玩咗幾日，起緊第3間屋畀島民之後先有其他任接?

大家咁話啦

啱啱玩果陣唔識打爆晒啲石 而家可以點 我想拎礦

唔好del小妹

原來係咁 斷線熄咗game 睇唔到

2000哩數買機票去外島

買機票去外島

入唔到既？

第2日玩咋我

出番去switch 嘅主畫面 再襟自己switch ac icon 再襟新增朋友 右下角就係喇

一開始放野出嚟就斷綫 sosad

上午，下午

斷左

加你best fd島呀
星期六過嚟聽KK演唱會

4點 又係刷遠東嘅時候

等你開 我拎埋椰子黎

d簡陋工具係咁爆
忍唔住用緊d庫存鐵

So sad

咩呀
又刷鱸魚？

好呀

我俾你啊你fc?

shxt
呢排動森乜野都加價

等夜晚嚟我島刷

玩左之後買左會員 都冇人同我連機 都唔知買黎做乜

50加到75

係香港鐘意主流野定非主流野都係貴到仆街

我同你連

咪嘈

想要貝殼櫈同燈 咩料？

你係度開島 實大把人衝入嚟

想問下有無巴打share緊e版動森
係咪可以買一份 然後兩部機可以同時玩？

然後乜都掃低哂

岩岩買左 80

係旺角買？

加左啦

睇登島畫面睇到驚

依家刷住等你開島

係 3間都80點半個陣75 3點80
大頭菜價

有無師兄師姐知道 error code 2618-0521點解決
買左但連唔到線

又要等正常價
有排等……

好想狗衝去買

四期型 一定係

頂 唔食炒價

想問下有冇巴絲知道搖錢樹係唔係得一次收成？

2個人都斷 online俾左錢都可以咁廢

我抽到都唔靚
有隻黑牛睇下有冇人收留

點解D DIY方程組合我由低買上去
但仲係會有D材料係我唔識整

係可以成舊石執番黎？定每次採都要去外國既意思
Thx

積木玩具?

畫得好靚

炒到80 不了

玩玩下就會好多鐵
係開頭多劇情要用到所以唔夠

今晚我黎你度或者你黎我度都得

要係某D地方先有 睇你查唔查攻略

去財經台問下有冇水位 值唔值得入手

我去灣仔188睇喳 可能無咁海鮮

男人定女人配聲

好耶

放咗5萬回得3萬GG

188有50我狗衝

求最新報價

有啲玩到想砍掉重練 係咪洗機紀錄就得

我的設計係咪限左得5*10 之後都冇得多D位?

絲打幾時開差你兩個椰子

鑄鐵木廚房要:
鑄鐵木矮櫃
切菜板

等多陣去睇

點張外島D樹拎返黎種？

搞掂手頭上既大頭菜先算
而家開始有炒燶既味道

我黎你度

全世界都係咁
你不是一個人

食生果再剷 成棵拎番去島到

入唔到 想摸咖啡杯

問老豆

我今日63點睇

Coffee cup點先有？

注定今晚冇流星睇

唔洗淋花淋到死死吓

有無人可以add埋我一齊玩啊 北半球梨島 仲有水蜜桃
呢排唔洗返工日日都玩成十幾個鐘 但身邊無朋友一齊玩

我琴曰拎左50個梨 翻去種
但翻錯位生唔岀搬死我了50棵

我今日44咋

[/quote]

多謝你比我濕平
你未有變身棒？

好大工程
好似無辦法由switch fd見到大家動森嗰名

星期一就有燶味？會唔會早咗啲

可以啊
碌落去個人資料最低有

多謝狼蛛島攻略準備下星期all in大頭菜開始炒家生活

低處未算低

聽日再低啲可能就有人要急住賣

希望聽日個價一路向上
STRONG HOLD !!!

知唔知邊到仲有得買毒毒想玩

同埋連登名

我收衫多

有啲用fc加睇唔到

送返比佢地

Eshop

唔該入完人地個島經counter走

見到個樣已經崩撚潰 仲有心情聽佢把聲咩

我認得既10個以內
努力緊

你哋會唔會大量買魚飼捉魚？

成日俾狼蛛咬到pk
而家老遠見到牠即刻掉頭走

想要實體碟

永遠玩完係連登都唔知係邊個

我記得你架

人哋唔係事必要答你
入到嚟俾啲禮貌

樓下冇貨，仲有邊度有得買隻game

加好友最好留埋game名, 次次加完都唔知邊個打邊個

我而家向自己個島見到都唔想再捉....
外島平均捉兩三隻釘一次

好似要一齊玩過先睇到